警方高層：不同意港府高官指香港情況失控 沒有證據顯示外國勢力資助示威者

香港政府修訂《逃犯條例》引發連串示威衝突，美媒訪問數名匿名香港警隊高層，他們形容示威者是暴徒，指如果對方不使用暴力，警方亦不會用武力，強調警方完全掌握局勢，但承認警隊聲譽受損。他們表示，沒有證據顯示外國勢力資助示威者，並否認警員與中國武警一同受訓。

美國有線電視新聞網絡（CNN）報道，香港於過去2個月經歷數十年來最嚴重動盪，數名警隊指揮官日前邀請外國記者到灣仔的警察總部，以匿名身份受訪。指揮官為警方的武力使用辯護，並拒絕成立獨立調查委員會調查警方處理手法的要求。他們不同意港府高官指香港情況失控，透露警隊仍未總動員，只調動部分警員處理示威，強調警方有資源及多種手段控制情況，承認派探員喬裝拘捕了部分示威的主腦。

不過，指揮官承認警隊體力透支及變得情緒化，過去2個月的離職率輕微上升，警隊聲譽亦受損。他們批評有人將警員「起底」，又侮辱其家屬，甚至用警員資料到銀行借錢。他們直指，不知動盪何時結束，認為這是政治問題應由政治解決。

外媒近日多次拍到中國武警在深圳集結，甚至有指武警已滲透香港。指揮官稱，警方從未與中國的安全部隊一同訓練，亦未曾準備過武警進駐的局面。他們表示，沒有證據顯示外國政府資助示威。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

他們表示，沒有證據顯示外國勢力資助示威者，並否認警員與中國武警一同受訓。

他們不同意港府高官指香港情況失控，透露警隊仍未總動員，只調動部分警員處理示威，強調警方有資源及多種手段控制情況，承認派探員喬裝拘捕了部分示威的主腦。

不過，指揮官承認警隊體力透支及變得情緒化，過去2個月的離職率輕微上升

有人開始驚命仔同飯碗不保啦

又人格分裂？

收皮啦
黑警=港府

突發
警方講証據

強調警方完全掌握局勢<---on9
係就唔使濫捕同叫公安幫拖喇 前線班毅進仔失晒控咁 d市民都唔妥你地班黑警 過街老鼠 自欺欺人

他們形容示威者是暴徒，指如果對方不使用暴力，警方亦不會用武力

証明香港現在唔止平行時空
係有三個時空

中國勢力支持黑警咪有晒証據

自己摑自己

梗係喇 一岀就失業架喇

呢幾個月OT咁好呃

買2邊

真係人民贏 就攞過採訪出來

話自己一早講左政治問題 政治解決

Push

未總動員咁點解721 元朗會冇警力

他們不同意港府高官指香港情況失控，透露警隊仍未總動員，只調動部分警員處理示威，強調警方有資源及多種手段控制情況，承認派探員喬裝拘捕了部分示威的主腦。

721呢 唔夠人？

警隊失控

下一句：同時亦沒有證據證明警方濫用武力

同場加映

台灣多次中gei智庫話共產黨會殺死林鄭
然後屈香港人食死貓

飯碗不保啦 公安進場

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

唔好扮野,扯貓尾

風繼續吹

外媒近日多次拍到中國武警在深圳集結，甚至有指武警已滲透香港。指揮官稱，警方從未與中國的安全部隊一同訓練，亦未曾準備過武警進駐的局面。他們表示，沒有證據顯示外國政府資助示威。

語言偽術: 無否認過武警已滲透香港呢句指控

承認派探員喬裝拘捕了部分示威的主腦。

邊個係主腦呀想知
定個主腦叫"香港人"

佢應該指未出實彈射我地

敵退我進
要求解散HK POLICE, 重組HK POLICE FORCE
警務處長需由香港議會投票通過!!!

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

燒衣都係暴力

‘並否認警員與中國武警一同受訓’

無人問你有無一同受訓呀，問你武警有無係香港出勤呀

未總動員?
8月號香港內戰搞撚左全港狗屋幾多個鍾

multi universe

未總動員，點解元朗果晚會冇

麻煩記者問下

未總動員，點解元朗果晚會冇警力

麻煩記者問下

我屌你老母啦！而家全世界睇撚住你地呀！咪撚扮冇野呀

反了反了

點解警隊可以邀請外媒獨立發表意見反駁政府言論？有理由相信港府已對警隊失去控制

同一時間見到警隊嘗試與武警割蓆極度恐懼被取代

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

警方成日出黎反駁政府係咩玩法
之前港澳辦話有恐怖主義苗頭
佢地又出黎話無d咁既事

//過去2個月的離職率輕微上升//

即係連佔中後走淨個十分一都走撚埋
全數都係黑

主腦？得啖笑，毅進仔就係毅進仔，個腦真係裝屎

共警>柒婆

國際洗白行動

黑警食屎啦

扮慘佢地最叻

真係想做軍政府

一邊同人講搞得掂=驚無人工出
之前死咬外國勢力而家又話無

指揮官稱，警方從未與中國的安全部隊一同訓練，亦未曾準備過武警進駐的局面。

訓練同真係有武警做差佬係兩回事喎

加油呀

因為每一個武警，特首辦出一張特務警員委任紙就變身做「香港警察」
改左名咪唔係武警囉

816個個同我放工出中環

816個個同我放工出中環

下 你地話有外國勢力架喎
呀唔係 香港狗察已經用緊外國勢力

警方自己都勾結外國勢力

仲未總動員？我就唔係好信。

寧願指出冇外國勢力
承認次要失誤
換取令人信冇公安界入
最後嗰樣嚴重好多
可以玩到好大

哎呀
驚收編要同工同酬呀
大家3000一個月啦

係咪驚9月美國國會通過《香港人權與民主法案》，比人凍結資產拒絕入境啊?

甚至用警員資料到銀行借錢

開始精神分裂

架空番轉頭
直講警察冇能力控制場面

又讉責高官啦 仲唔認軍政府

美軍來了，開始講人話

一日解唔到呢個題，一世都黑警之名

d警察真係覺得自己有無上權力，指摘高官9up

我都想diu9佢
主乜撚哂腦呀DLLM
冇大台冇組織架我地

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

黑狗知驚啦

十萬一個月權力大到可以殺人夫復可求

同意 根本扯貓尾 中共點會比你講出嚟 呢耐講定是背後中共都驚輸

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

呢樣嘢保皇黨同膠官驚過佢地好多

//他們表示，沒有證據顯示外國政府資助示威。//

狠狠刮藍絲一大巴

證據呢

割乜蓆？做傀儡又想唔認自己係中國人？黑警都係中國人唔係香港人

屌記者會個警官啲普通話仲好過廣東話 仲有鄉音 仲唔識英文

高智犬犬

數名警隊指揮官日前邀請外國記者到灣仔的警察總部，以匿名身份受訪

要匿名就唔會警察總部受訪
呢個根本係官方回應

又洗底

仲有保皇黨班膠人

我覺得用個人資料借錢應該係警察本人所為機會較大

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

出現了，槍指揮黨

唔撚洗講呢d說話啦 收皮啦黑警

當你話有鬼去捉主腦係正確
但用個日鬼捉個班係放哂
做乜鳩

班高層係咪坐42樓寫字樓, 冇去過前線, 冇落過地區驚柱? 講嚟咁離地嘅?

3億人的驚隊有一半係做文職, 佢地係咪想講班坐冷氣房的肥佬大叔大媽遲吓都要上裝落場食吓煙追吓人咁呢? 就怕班大叔大媽未上齊裝己焗暈咗, 人哋都就退休, 好心你哋唔好虐待D老人家啦!

阿爺爷話有外國勢力, 就有外國勢力, 仲話有港毒恐佈分子添, 係你班驚賊辦事不力放軟手腳, 搵咗2個月都捉唔到幕後黑手, 搞到阿爷D要派人直接出手, 有兩個特工爭D係機場做咗烈士, 你班驚賊冇料到仲要搏咀搏舌

未總動員，點解元朗果晚會冇

推到記者問

今晚8點遮打！
817紅磡！
818維園！

驚出軍會失業

透露警隊仍未總動員，只調動部分警員處理示威

咁7.21點解要39分由元朗警署去元朗站?

鬼打鬼？

留名等睇狗咬狗

阿Sir難得保護香港人

仍未總動員咁721去左邊撚度呀

三億人的警隊 仲多人過全球軍隊總人數加埋

啱
失控既係你地only

42樓班冚家剷?

這個可能性應該降低了 前兩天很有可能

不過，指揮官承認警隊體力透支及變得情緒化，過去2個月的離職率輕微上升，警隊聲譽亦受損。他們批評有人將警員「起底」，又侮辱其家屬，甚至用警員資料到銀行借錢。他們直指，不知動盪何時結束，認為這是政治問題應由政治解決。

著套衫跑兩步就體力透支。我地都未體力透支，屌你老母仲話警察

警隊仍未總動員，只調動部分警員處理示威，強調警方有資源及多種手段控制情況

咁元朗果日又話無人手既

直程升埋到第五維度

收嗲啦

小心啲好
或者依然係殺人
但殺邊個無人知
共產黨就可以順理成章咁入侵香港

即係有人開始淆底，睇到形勢唔對，想自保。今朝仲捉到兩個大陸人有汽油彈，唔會咁巧合。中共都開始鬼打鬼。

偽晉制你識唔識, 鹿為馬, 黑為白, 非成是, 有=冇, 多=少, 人=鬼

記者順手入紙PPRB問埋：811銅鑼灣比卧底拉既示威者係咪主腦人物？點解唔提告？呢個訪問幾時做？811前定後？

點解警員體力透支都唔動員多d警力？

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

無一齊受訓 但有無可能一齊行動

700幾人被補
充公咁多物資站
搜咁撚多屋
有美帝資金點會搵唔到
用下腦喇智障藍屍

驚做condom

透露警隊仍未總動員，只調動部分警員處理示威

721你又唔係咁講既

果堆「主腦」好似全部都冇落案起訴

政治問題政治解決?成立獨立調查委員會調查咪就係政治手法囉，你班卜街又唔贊成，係咪精神分裂?

即係黑警冇人管到, 除左黑

反了反了，警隊公然與中央唱反調

癡線 警察當正自己管理政務

呢班撚樣根本就想奪權

主你老母腦咩又想講到我地有領軍咁

美媒高招

甚至用警員資料到銀行借錢。

甚至用警員資料到銀行借錢
邊個咁衰啊
定有狗借完錢扮比人冒認

我哋一贏，相信大把人第一時間收警隊皮，佢哋根本買唔到兩邊

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

扮乜撚嘢好人屌佢老母 黑警沒有一個是無辜的

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

警隊仍未總動員，只調動部分警員處理示威<--- 721又話派曬全部人處理示威? 去唔切元朗?

由6月9日到而家，一路都係警察暴動喎

企係前線既警察當然同企係背後既高官同建制派議員以至中國勢力唔同啦

689:屌你 我未出證據架

外國勢力都係由警察講？

透露警隊仍未總動員

咁點解721無警察幫市民手？

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

軍政府

「他們不同意港府高官指香港情況失控，透露警隊仍未總動員，只調動部分警員處理示威，強調警方有資源及多種手段控制情況」
咁721點解釋，及請明為何警方公信力下降

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

繼續上，全力上

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

話有證據係外國勢力資助，就要講邊個
如果講左係歐美國家，咁就問佢地既仔女仲點解可以留係敵國

其實無論今次運動成唔成功，警察都係最大輸家
成功>政府清算
唔成功>麻包袋全面進場

痴線真係軍政府

文官講既野都比你否定哂

輸家係我地
無左幾條人命, 失明, 義士面對坐監, 受傷無數
唉

冇主腦喎

We remember. We don't forget.
We are HongKongers

因為已經直接行動
由武警incharge

On撚9！次次都佢地用先

4點記者會又唔咁講

真係唔知痴左邊條線 外國勢力係中共都咁講
佢既然話唔係

係人都知中共最忌鎗指揮黨
popo係唔識死定係知死硬 所以做最後反撲

香港恐佈襲擊，香港警察幾時承認責任。

公然反政府

你估佢地唔驚冇得撈

[邀請外國記者到灣仔的警察總部，以匿名身份受訪。]
幫佢宣傳洗底

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

做咩事？人格分裂？

香港人加油

佢前武警落嚟香港做警察唔得咩
前武警唔係武警啊

因為俾觀星筆揚一揚對眼就用催淚性神經毒氣炸深水埗街坊食市算唔算暴力？

哎唷，後果自負！後果自負！

人所共知嘅事實
好多警察體能係廢中之廢

最好不過

612？

一

自從出左制裁名單 班狗就開始轉風向
先有反駁唔會用普通話 然後就捉到支拿畜收埋d 氣油彈 今日仲反駁埋班狗官話香港冇外國勢力介入

係啵 唔怪之得